(Dse math) M1 probi唔識做，求教

主要係d(ii) part

有冇好心人解答

A. 0.1063

B. 7/46
C. 0.1124
D(i) 18000

數用中文真係睇都睇唔明

中文
唔撚想睇

b part點做

(0.35*1/4) 除[(0.35*1/4)+(0.65*3/4)]

個份數點得黎

諗緊點解唔係1/4就得,如果total索償有10宗,咁根據比例男就有2.5宗

Thx巴打 ，好心人

其實我都估估下，覺得佢份answer好似做錯左

都畀埋個distribution你，就咁plugin個數咪計到

B part 係玩已知有一單發生左， 可能巴打睇唔慣中文?

如果好似佢個份數咁樣,你會點解讀個份子同份母?

總係覺得b part個答案怪怪地

其實佢定義嘅p咪已經係一單索償係來自男仔嘅機會率,如果佢份子用350*p,咁依個情況係冇意思,因為p唔係一個男仔會索償嘅機會率

其實唔明咩

係，我做既時候都覺得怪，但唔肯定係咪本mock錯

你邊度唔明，個marking好正常喎